

# Intel Galileo

* Based on x86 architecture (32bits)

* Processor Quark SoC X1000

* Arduino-certified (just supported by the Arduino platform)

* Tempo de boot: 45s (para iniciar a Sketch e estar acessível via ssh. A conexão usb inicia um pouco antes)

* pinout: http://www.malinov.com/Home/sergey-s-blog/intelgalileo-programminggpiofromlinux

* Galileo via arduino (corrigindo configuraçõs da intel):https://github.com/majenkotech/IntelFixes/blob/master/fixgalileo.sh